涉呃母女96萬元 24歲小鮮肉被控4罪

有冇人起到佢底 呃人錢呃得咁勁

小鮮肉係共產中文!!!!!!!!!!!!!!係少男啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!

24歲男子涉嫌詐騙3名男女，今早(1日)於觀塘裁判法院提堂。報稱無業的被告林偉清暫被控2項以欺騙手段取得財產、1項盜竊及1項欺詐罪，控方申請毋須答辯，並押後至8月29日再提訊，以等候警方進一步調查，包括有否牽涉其他受害人。被告無保釋申請，期間須還押監房看管。被告個子不高，相貌頗為俊朗，形象不羈。

控罪中的2項以欺騙手段取得財產罪，指被告於去年12月至今年4月間，以欺騙手段取得羅金蘭70萬港元，另於今年3至4月間以欺騙手段取得劉莉珊的26萬港元。而盜竊罪則指他在今年5月在香港某處，偷取男子蘇家華的一個銀包及車牌身份等證件。欺詐罪則指他在今年7月27日，以蘇的證件租住荃灣帝盛酒店，以騙取酒店的住宿服務。

控方指，押後期間警方會安排進行認人手續，亦會向相關銀行索取戶口紀錄，並透露案中受害人羅及劉為兩母女，被告在網上認識年屆中年的羅，之後向她稱在大陸牽涉民事訴訟要錢，其後再向其女兒表示因涉洗黑錢案欠債，令女兒將26萬港元存入他的戶口內。而被告拾得男事主蘇家華的銀包後，用蘇的車牌去租一酒店。控方又指，自今年3月起，被告與羅在不同酒店居住。

控方指，被告所干犯控罪非常嚴重，案件目前涉款逾90萬港元，而他自今年3月開始已在不同的酒店居住，等同居無定所，考慮到他有可能騷擾證人，且他有招認，故此反對他擔保。而被告拒絕法庭當值律師服務，表明不需要請律師，他向法庭表示不會申請保釋外出。

小鮮肉係唔係新鮮細豬BB肉??

Sor 少男

大撚把啦

鮮你老母

鬼有人追擊咩
連登同追擊手不嬲多重標準
港女比人呃錢就笑人臭西食洋腸, 港男10年黎呃感情呃到幾千萬就話人係神
台灣殺女友犯冇人理, 呃人50萬就貼埋人街招

青年就青年
小乜撚鮮肉